$1000 以下既soundbar 都係垃圾

唔好製造垃圾ok?

不服來辯

同意，樓主揀d 1000蚊樓上既

G持樓主唔用垃圾

真,soundbar起碼都要2000以上

真樓主岩

屌....咪話咗呢招係連登冇用㗎

加多少少就唔洗用垃圾 樓主你識唔識咖？

講得幾好，真係垃圾

岩!駁唔到 拉

事實係咁

窮能就米學人玩電子產品啦